[求推介] 豉油王雞脾

聞到豉油王味，突然想食
請問大家有無好食既宵夜介紹，上網睇都係得三多

7仔嗰啲ok

試下先 仲方便